部車太耐無行 著唔到 求救

部車兩個月無著過
依家撳掣著車無反應
上網搵過資料
應該係架車個電池無電
自己搞得唔得
唔想去車行俾人略水

巴絲我應該點做？

型號：Toyota Prius C

推著佢

差電

有無fd有車
叫佢幫你jump start

買過急救用電池

真係work ?

比一舊水比的士佬接過江龍

call 的士，或者係街搵的士佬搞，平起上黎80，貴既120就搞掂

Prius 本身唔係有好大粒電咩

Prius C呢…
個過江龍位係後座右邊
之前唔睇說明書都搵唔到

Call的士都唔撚識

後面用黎救人，前面可以俾人救
上automomo睇片
不過唔知係咪所有hybrid車都係咁

著車150A
10粒AA 撚夠呀

唔該巴打

1舊咁貴

公價

的士啦，快靚正。
下次係油站買返個後備電放車啦

咁你call 拖車啦7頭

又係哩條痴線佬

買隻jumpspower自己救，琴日先救完

條片係差番起車粒電
唔算係Jump start

一架混撚車如果擺兩星期都撻唔著架車，舊電睇怕都命不久矣